是日三餐 18/04/2017

胃潰瘍好得7788 終於有番啲胃口食野
本身已經瘦底 依家病完得番100磅鬆啲
想試下係度記錄低自己每日食過既野
順便提醒自己每日要食多啲

#早餐
琴日焗定既包

#午餐
生菜豬潤瘦肉湯飯

#晚餐
出街食左幾日 都係屋企飯好食啲

狗糧咩

晚餐好正

煮家飯

你呢家放假?

要番工架我

咁他邊嘆早餐

嗚呀 我都想日日提自己食多d，但食少少就飽到食唔落

你真係冬菇頭?

住家飯

胃唔好 仲食湯飯？

慣左早睡早起

我都係咁
中醫叫我食少啲凍野甜野
話會影響脾胃消化同胃口差

我冇飲過啲湯 同埋我咬到好爛先吞架

我想食碟魚

個包焗得幾靚